{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "온정리 닭갈비 금강막국수 가평점"
    },
    "text": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスは加平市内に位置しています。 済州島で放送されたテレビ番組「美味しい奴ら」で紹介されたところで、炭火タッカルビの味で有名です。 本店はアチムゴヨ樹木園の近くに位置しており、メニューとしてはタッカルビを醤油とコチュジャンのタレの中から選んで注文することができます。 メインの食事にはエゴマ油マッククスやビビンマッククスがあり、添えメニューにはそば餃子があります。 タッカルビは最初は洗浄されていない様子で、セルフコーナーでは野菜やタレなどが提供されます。 駐車場はゆったりとしていて便利で、近くにはヴェニューCCがあるがゴルファーがよく訪れるグルメ店で、週末には待機が発生する可能性がある。 待機状況はカカオトークで確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスはどこに位置していますか？",
            "answer": "加平市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスはどんな番組で紹介されましたか？",
            "answer": "テレビ番組「美味しい奴ら」で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスは何で有名ですか？",
            "answer": "炭火タッカルビの味で有名です。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスの本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "本店はアチムゴヨ樹木園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスのメニューは何がありますか？",
            "answer": "タッカルビを醤油とコチュジャンのタレの中から選んで注文することができます。また、エゴマ油マッククスやビビンマッククスがあります。添えメニューにはそば餃子もあります。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスのタッカルビはどのように提供されますか？",
            "answer": "最初に洗浄されていない状態で提供されます。セルフコーナーでは野菜やタレなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスの駐車場はどのようですか？",
            "answer": "駐車場はゆったりとしていて便利です。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスの近くに何がありますか？",
            "answer": "近くにはヴェニューCCがあります。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスはどのような客層が訪れるのですか？",
            "answer": "ゴルファーがよく訪れるグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスの待機状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "待機状況はカカオトークで確認できます。"
        },
        {
            "question": "加平グルメオンジョンリタッカルビと金剛マッククスは週末に混雑しますか？",
            "answer": "はい、週末には待機が発生する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 527
    }
}